無訂單瀕倒閉 為5女兒徵婚 東莞廠主招婿打救 認噱頭

新冠疫情衝擊下，一家東莞襪子工廠無單可接，廠主不捨工廠倒閉，經朋友昨日在微信朋友圈發帖為5女兒徵婚，稱希望可得佳婿挽救工廠，引起當地政府、商家等多方關注。本報向廠主了解得知，尋婿僅為噱頭。但工廠如何重啟生存，是其他眾多東莞製造業企業同樣面對的真實難題。

會窮

好樣衰

啲女個樣已經好有生意失敗嘅風格

做雞啦

留意返#2既留言

你d女做雞都無乜人幫襯啦

支持做雞

處女 我ok 100$

夠秤未

我諗得中間個個正常少少

左2男人嚟?

5個女中左幅射咁款

$150
不能再多

得中間果個似少少女人樣同身材,其他拎去幫手起機都無資格...
BTW啲衣著真係柒到唔知點...

中間果個先識打扮,點吸客

買 1 送 4？

好難

左面三個我要晒。

利申： 識食之人。

支那150食到好西。

屌
香港要加多2個0先得

所以返大陸食，又平又正

戇鳩 咁嘅貨色支那幾十蚊食到啦

嘩屌

點解可以超生四個？

中間果個都叫正常啲，可能都有嘅呀伯會鐘意

$

可以去鬼屋扮鬼，唔駛化妝，即請

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

想屌

買一送四都有難度

5 歲就徵婚 支那人真變態

交罰款就得，大陸佬想追個仔，多多罰款都交

Block左睇唔到

成陣鄉下妹味

應該好快摺

都係摺左佢算啦

唔講以為開核電廠

想點阿大佬

中間果陣同隔離眼鐘果個都ok
其他

佢貼返俾我都唔食

屌你老母咁既質素去東莞做雞都無人要啦！

執左間廠去喇，幫5個女好好打扮下，準備迎接東莞盛世仲好喇

經典回覆

說好的14億人內銷呢。大陸人唔著襪?

打扮都無用，直接投胎啦

生女可以繼續追到有仔 唔算超生

招勇士?

左邊嗰個有啲似曾志豪

返你老母

啲大陸女人好中意左二嗰種衣著 成陣大陸味出晒嚟 以為自己套衫好sharp其實成個柒姑碌咁

無睇名，以為係俾盡巴

IT一定愈做愈大

免費都唔玩

中間果個係咪二奶女黎

俾盡
左一：20000
左二：2000
中間：0
右二：5000000
右一：成副身家

.

你俾我

中間ok 有波路
可以一戰

$150 6p?

做襪既都敢生5件

成副身家呢句你都係小心啲好

五等分的。。。不了

最右個樣好似弱智

屌你老母無件正常

1000蚊5p

咁又唔驚，如果佢差人錢晨早著早啦，點會仲敢徵婚

得中間個架件勉強屌得落

$100 5個一齊ok

點解支那可以生5個？

一定會連續破5次產

睇錯5歲女兒，我出返去先

你貼錢我都唔制啦仲要打救你

執硬

150係咪佢倒貼?

女人唔算人黎
係支那黎講

東莞復興黃業咪得

一次過解決晒所有問題

know eat sure eat right 1

你中國黎架？”返”?

中間果件去髮廊應該都有啲生意！
我係幫到廠長咁多

邊條水魚會肯

右一, 非洲偷渡來?
右一, 佢地呀媽?
左一, 孟加拉貧民窟居民?

都係執左間廠算啦

幫啲女化好妝先擺上網啦

左邊清朝人？

負資產廠佬
中國冇破產呢樣嘢 父債仔女還
邊個娶著呢幾隻幼蝗準備埋賣屎忽還債啦

左2

張相係咪上世紀嘅

神！阿！救救我吧！！

得父遺風

小朋友先做選擇
個個都唔撚要啊

點解有五個
不是一孩政策？

個個都唔同樣 係咪同一個老豆

中共狗養大陸雞

泊埋呢幾件先叫正常啲

嗰時真一孩 一照到係女即落
搞到男女嚴重失衡先話生女唔計

買一送4 成個土皇帝咁

呢五個女真係好重負擔

點解可以生極都係女

咁細個
化番個妝
汁下d頭髮 衣服 眼鏡
都見得下人
宜家好似生意失敗咁

留意完可以block埋知名#3

係咪佢哋俾返你？

生女好呀 可以做雞養家 只係呢五個都係豬閪 正宗賣淨蔗

你都on9
當諗一定係將5個女器官拆件賣
心肝腎眼角膜etc
仲要x5
賣完之後間廠東山再起
女就再生過

執吓個樣先啦

老千

好明顯主打呢個，其他綠葉黎

右二好明顯係叫佢老婆扮女

得中間，同左二係正常女仔樣

一定係親生

巴打同我唸法一樣

明顯唔同年齡段

女女女女女
老婆:唔生啦 都係冇仔

老公:無論生幾多個都要生到個仔
生左5個女之後
老公:老婆...唔好再生la,我養唔掂呀

係得中間好d

去做雞咪得囉 帶頭復興東莞傳統產業

賣器官再生過 發大財